人民日報-香港應效法北京使用肛拭紙進行強制檢測

我想做醫生

會有大量廢老搵你做肛拭檢測

等乳拭紙

當每100人就有1個係靚女

其餘全部係廢老同男人

射99個病人波

全民通櫃

其實宜家啲商舖門口個探熱都唔準，換晒用肛探先準囉

食個飯都探肛全日猛探肛

source?

咩戲